---
aid: 9025
zid: 678649
title: "谁还记得唐僧计划？后续该怎么弄？"
author: 南海
date: 2016-12-13 22:23:49+07:00
lastmod: 2018-01-09 15:30:00+07:00
---

南海 于 2016-12-13 22:23:49 发表了：

登陆第一年准备的计划。但现在广州都拿下了。那么现在的雷州知府是不是其实是那个土匪在当着?因为髡匪占领广州，锦衣卫应该没空管这个了。

接下来该怎么办？

---

真红骑士 于 2016-12-13 22:28:26 发表了：

计划赶不上变化，终止了了呗

---

黑屋里的粗胚 于 2016-12-13 22:41:54 发表了：

这玩意已经没意义了

---

xuelindiao 于 2016-12-13 22:48:53 发表了：

唐僧计划 现在永久搁置，在贴吧元老院吧讨论已无必要。否则文彩满满同人《九山王》早转正了

---

哈罗哈 于 2016-12-13 23:12:50 发表了：

我之前还在贴吧提议写这个分支同人，但是大家认为没必要，浪费元老院的资源。

个人以为，情报工作是触角，很重要，不一定要有惊心动魄的斗争，平淡的接触人脉和信息整理就是情报工作的真谛。

---

哈罗哈 于 2016-12-13 23:13:24 发表了：

> 黑屋里的粗胚 发表于 2016-12-13 22:41
>
> 这玩意已经没意义了

没意义至少应该把元老收回来

---

一介草民铁面人 于 2016-12-13 23:32:54 发表了：

历史上根本没有这人，查查雷州府志就知道了

---

punishment 于 2016-12-13 23:38:30 发表了：

不是已经改成把吴明晋活动到别处做官的方案了么

---

liutom2 于 2016-12-14 00:43:46 发表了：

唐僧计划赶不上变化，原来想要暗地里控制雷州，现在直接刺刀的给了，用不上了。

---

为了吃饭，前进 于 2016-12-14 11:13:07 发表了：

这么改吧：雷州陷于髡贼，山寨知府跑部钱进后提钱进步，被放到了贵州（这地方在奢安之乱后一直很惨，所以填进一些没后台又不想归乡的官员去比较合理），然后大图书馆提供黑材料，有关部门筹措行动方案，由吴明镜萧占风联手将之按上冒充官员勾连山贼的罪名，最终萧占风取而代之，打开了钳制西南的一扇门户，为元老院的下一步动作提供了有利条件。

---

乌索普 于 2016-12-15 17:47:28 发表了：

已经改成吴明晋当雷州通判（主持工作），肖占风，师爷（具体负责）。

---

人畜无害小白免 于 2016-12-16 08:27:13 发表了：

> xuelindiao 发表于 2016-12-13 22:48
>
> 唐僧计划 现在永久搁置，在贴吧元老院吧讨论已无必要。否则文彩满满同人《九山王》早转正了 ...

如雷贯耳的同人可是没找到，求连接

---

mrkakaka 于 2016-12-16 09:48:51 发表了：

> 人畜无害小白免 发表于 2016-12-16 08:27
>
> 如雷贯耳的同人可是没找到，求连接

http://lgqm.huiji.wiki/wiki/%E4% ... B%E8%AE%A1%E5%88%92

---

wwz45 于 2016-12-17 11:10:02 发表了：

吴太爷这张牌是不是还能用？炮制个雷州大捷。然后插到广西或者江南继续卧底。

---

项天鹰 于 2017-12-29 09:00:18 发表了：

其实历史上，雷州知府从崇祯三年到崇祯十年都是朱敬衡，假知府应该是笔记小说里的

---

无心法师 于 2017-12-29 09:41:47 发表了：

> wwz45 发表于 2016-12-17 11:10
>
> 吴太爷这张牌是不是还能用？炮制个雷州大捷。然后插到广西或者江南继续卧底。 ...

元老院占领广州吴太爷现在确实别扭

不如运作一下让吴太爷去别的地方继续当官

以下是玩笑话

1、明朝廷发现，“吴太爷在临高的时候髡贼很安稳，吴太爷一离任髡贼就攻打广州去了”——别再调动他了，让他去广州招抚髡/镇压贼吧

2、明朝廷发现，“吴太爷走到哪里，髡贼的势力马上就扩张到那里”——髡贼这是在追着吴太爷走啊，送给髡贼当个压寨夫人吧

---

yitiantulong 于 2018-1-9 15:30:47 发表了：

广东都占了。。。。

---
